抑鬱症圍爐區（3）

大家記住除咗接受藥物治療（精神科醫生）以外，更加重要嘅係留意自己嘅情緒。所以有需要嘅一定要搵心理輔導/臨床心理學家去處理

賽馬會心導遊計劃 - 情緒GPS（免費）

心晴行動慈善基金（$100/次）